一人一首每次聽都覺得心痛嘅歌

認-aga
每次聽都覺得個心比刀插咁

是我太急想愈行愈近
誰料你竟勸我不必太認真

人來人往，不解釋

好久不見
釋懷唔到

我都覺得好多時候係釋懷唔到 其實過左好耐都冇乜感覺
但一聽到首歌都會感覺到份心痛